打算勇武殺敵嘅巴打入 一片睇晒點樣空手對付各種武器

先睇片，教你對付拎刀敵人嘅做法

睇完片覺得我玩嘢5毛唔緊要，麻煩嘥你哋幾分鐘睇埋我講嘢先負評
由早幾日開始，連登fb已經吹起一鼓勇武反擊風
好多post都係話敵人幾易對付，又有好多post教人睇youtube學反擊技／自衛術
有空手對警棍，雨傘反擊，菲律賓魔棍等等
連何CC都post片叫人比人打要反擊
或者出post者係出於好心，但事實呢啲youtube片係害死人的
話我怕死又好維穩又好
空手遇上有武器嘅敵人，或者對方人數比你多／一睇就知實力懸殊
得一個做法，就係逃走
你幾好抽對面看似幾弱幾癈都係
你打佢十幾拳，佢把刀只要吉中你一吓，你已經玩完
呢啲片最大問題係令好多無乜戰鬥力嘅人有錯覺可以一戰而放棄逃走機會
youtube好多片教空手搶刀
中國前排先有一個警察搶刀失敗比人吉
我以空手對短棍個post為例
入面都有練武巴打講咗，真實對打嘅變數實在太大
要做到片嘅效果，要有好強嘅動態視力
實戰經驗，反射神經，體力，膽色等再加上對手唔強先做得到
呢啲睇youtube係唔會學得到
上戰場最緊要一膽二力三功夫，技巧排第三，你無膽無力有技術都係死
無習過武，同個friend喺樓下公園練完以為有一技搒身
實際對戰同送死無分別
我當你成功擋咗一吓，咁第二第三第四吓呢？
或者你會話，學多樣嘢搒身唔好咩？好當然好
但唔係靠youtube嘛，平日就要去鍛鍊身體，去搵師傅學格鬥技自衛術
呢啲從來無速成，睇youtube就得你估奪命較剪腳咩
（前排睇post有巴打教自衛術，有人教一定好過睇youtube，大家可以搵下post）
我支持勇武反擊，但勇武唔等如送死
勇武係指當已方人數／實力佔優時將對方打到仆街
而唔係擺明唔夠抽走去抗敵送死
逃走唔可恥，仲好撚有用添
咁如果好似尋日咁比人圍毆無路走，學多兩招反擊唔好咩？
講到明比人圍毆，自己諗下反擊中返人兩拳有乜後果
你攞我條命，我都要攞你隻手陪葬只係電影劇情，無人會咁on9的
走到緊係走，走唔到，背隻貼牆雙手護頭捱打係將傷害減到最低嘅做法
（我知實好多人話我廢，我係廢但無嘢重要得過保命）
或者可以大叫睇下附近有無巴打救到你
最後我明白大家而家嬲到仆街，我講呢啲係好un耳，好似示弱咁
要負評就負評啦，我只係想大家冷靜唔好亂咁送死
同埋無嘢可以速成，想保護自己保護家人
聽日開始操體能，再去跟師傳學返真正嘅技術
泰拳巴西柔術跆拳乜都好，去跟師傳學
我知道大家有晒流血嘅準備，但求求大家
血可以流，但唔好白流
呢到無人想同伴白白送死

自推

臨訓前再自推

up

Thanks bro

push
大家要智勇雙全

真
對面拎木棍 鐵通都仲有得打
最多捱佢一兩野就可以反勢
但對面拎刀而你又冇受過專業訓練既過真係唔好搏
除非係著到成個中古騎士咁 如果唔係都係走左先再諗點覆焯啦

係
有實戰經驗，衡量過知自己實力去對抗無問題
而家最怕大家失去理性
以為睇完教學就可以直接對抗敵人
而家大家都好唔冷靜

睇下片就掂仲洗上黎同你發up瘋

幾多正評有乜所謂
多一個人睇到就多一個